人愈大就愈鍾意飲凍檸茶

以前都會飲下奶茶，但一杯茶底好嘅凍檸茶真係令人份外醒神

但好少有茶底好嘅檸茶，有冇巴絲分享下邊到有好飲嘅檸茶

依家D檸檬係切好晒先送嚟，冇檸檬味，又唔酸

凍奶茶少甜才是皇道

將凍檸茶轉返做 熱/凍奶茶

凍檸啡完勝

太興

識飲一定飲凍檸鴦

愈大愈鐘意茶走

以前係成個檸檬上既?

以前係舖頭切，依家係買D切好返嚟，都唔知幾多日前嘅

匙羹係多餘
全部用筒篤同搞

咩天氣都飲熱檸茶唔落糖
出街飲嘢落冰即係捉蟲入屎忽

上水有間冰室係我飲過咁耐最好飲嘅凍檸茶
不過唔記得咩名 好舊

奶溝檸會瀨屎喎

瀨屎都要飲 真係飲過返唔到轉頭

維他

只有用飲筒篤檸檬先唔會過分苦澀

其實太甜，只係其他太撚垃圾焗住要飲佢

三哥個凍0茶小甜好正

中意嗌少甜

唔係為健康，真係為咗浸檸檬茶香

熱檸茶唔落糖

淨係飲凍檸茶

仲可以煉成腎者之石

我見到唔少茶記都仲係現切WO

奶茶易D

戇鳩仔

真係好on9

廣城?

茶靚嘅話 走甜好飲得多

熱檸茶整得好飲既話完勝凍檸茶
不過真係可遇不可求
同一間茶記都唔係次次沖都好飲

d檸檬唔夠新鮮好易變苦

茶唔靚就變飲檸水

識養生一定飲熱檸水

華田

通常嗌凍檸奶，香啲

檸茶❌檸水⭕️

我反而細個飲凍檸茶，大個飲凍奶茶

Agger!!!
凍撚茶正到癲

屌晒你地全部人

尖沙咀樂道間阿四d檸茶
你地有咩意見

試過自己係外國住買紅茶包，再切個檸檬
之後懶，冇再整
有冇巴打有研究開自己沖

飲熱既檸茶/水 記得唔好浸個檸檬咁耐，會澀同苦，篤完要即刻拎走，走左既啊婆教

依家多數都係叫凍檸茶

飲到杯冇茶味嘅凍檸茶真係想當住水吧佬面成杯倒左佢

agger

全因紅茶檸檬比例完美

識飲一定係熱檸茶 唔落糖

果種檸檬味出哂黎

凍檸茶走甜

鍾意篤到啲檸檬爛曬 夾埋沖得靚嘅茶一絕
唔鍾意凍 啲冰溝淡曬

我返個間係舖切

識飲 不過有啲餐廳啲茶苦到似飲緊涼茶

我成日用飲筒督 比呀媽問點解有羹唔用

駁唔到

米又係Lipton

熱檸水 唔督檸檬唔加糖先係王道

邊有切定買架。。。

最鐘意飲凍檸茶多奶

飲檸蜜先係養生

唔係呀你老母 連埋個箱呀

太興真係算唔錯

細個我飲水
後來大個咗 發覺水好珍貴
所以我將水留畀小朋友
我自己會飲啤酒多

屌你
全場冇人提過涷啡
香港已死

食飯/麵 配 凍檸茶
食三文治/多士 配 凍奶茶

識篤一定係篤埋d皮
果陣苦澀味好撚正

我敢講香港9成餐廳水吧D蜜糖都係垃圾貨 唔好飲咁多

熱檸水唔加糖先係王道

果啲菜蜜 難飲到嘔

米你老母 我未見過有邊包米係Lipton

新個隻Fuze tea幾好飲

以前好鍾意飲奶茶
但好似人大咗
知道奶茶係練成腎者之石嘅秘訣之後就開始轉咗飲凍檸茶
已經返唔到轉頭

x2 奶茶傷到個胃

細個檸水

結果愈大個就愈鍾意飲啡

紅螞蟻，係咪有間咁既連鎖店？
係V City果間既凍0茶係幾好飲
茶色又靚，檸檬都好香

非打手，我淨係去過V City果間

凍齋啡少甜

梗係走甜啦，飲涼茶咁樣

懞柄, 大部分都係糖漿嚟㗎

口味相當特別

依家真係冇幾可茶記係沖得好
坐等巴打推薦

凍辣檸

認真
錦綉迴旋處間氹仔茶記
我覺得值得一試

凍奶茶

LM

一定係少甜

果欄外圍有檔士多沖果啲茶底好正，上次去老闆娘仲即場去拎左個新鮮檸檬黎整
果檔野應該本身係物流公司黎

識飲怕飲凍奶賓

agger
凍檸茶醒神好多
深水埗好多唔出名茶記凍檸茶都唔錯

以前係火炭番工個陣 有間靠住廁所個間大排檔
無論檸茶定奶茶都好香 陣陣苦澀味都感受到真係用茶葉沖出黎
可惜 好似轉左手了

凍檸茶好難沖得唔好飲
但凍奶茶就唔係間間都沖得好
大部分都係好難飲

識飲一定係走田

呢樣真

凍鍊茶找田

越大越鍾意飲熱奶茶，細過唔凍嘅野都唔飲

凍檸茶 一定走甜
諗起都正

識飲一定係可樂

勝嘅

次次睇都覺得好核突，好似以前係酒樓食完乳鴿枱面上面果碗用嚟洗手既檸茶咁

每日朝早飲一杯

用碗飲點撚篤檸檬 杯就啱啱好

走甜

睇完個post岩岩lunch叫左杯

三多 既凍0茶

但人愈大愈唔飲得凍野

凍檸茶

人地諗住威返舖
你咁樣講佢好難落台喎

養生之道

諗起一品杯大檸茶

凍飲傷身, D冰又污糟

傻啦 冇乜所謂嘅，就算用杯都唔見得乾淨得去邊
咁大碗飲可以過下癮啫

飲得多檸茶又咪會有腎石

唔明d女仔冬天10幾度都叫凍飲係咩玩法, 見到個半杯冰都打冷震

維他檸檬茶先係王道

垃圾

太興凍檸茶勁高質

熱檸茶唔落糖先係王道

完美演繹衝出來

又細到大都鍾意飲 太平館餐廳個凍檸茶最好飲

個個都飲凍太冇出色喇 依家識飲一定係飲凍檸啡

石硤尾水手快餐店

凍檸水走甜